{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027107",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745023",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 인천광역시·경기도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "미법도2"
    },
    "text": "美法島は仁川広域市江華郡石母島に付属する島で、面積は0.95km2、島回りは4.98kmです。この小さな島には合計16世帯26人の住民が住んでいます。美法島は一般的な農漁村の村で、平地の上では稲作が主に行われています。村の周辺には美法村として知られる自然村がありますが、ノルメギ、マンゴル、ナムソンチャン、渡し場、堂山などの地名があります。米法島は分断の痛みを最も多く経験した島の一つで、1953年の休戦協定以降、軍事境界線ができ、分断の悲運を経験しました。美法島への道は複雑で不便なので、貸切船やヘリコプターを利用しなければなりません。村には美法寺という寺があり、住民は主に農業を営み、山や干潟で資源を活用して生計を立てています。美法島は自然環境が美しく平和な雰囲気が漂うところで、住民との交流や観光が可能な補助通路もあります。この島と美法師に関する面白い来歴を聞くことができた。もともと美法寺はその昔、中国人が漢江をさかのぼる前にちょっと立ち寄って休んでいたところだった。昔の船の性能は並大抵ではない。その風船に乗って西海をかろうじて渡ってきたので、疲れもしただろう。だから美法島は中国商人たちが遠い他国に商売に行く途中にちょっと立ち寄って気力を補充したところだと見れば良い。歳月が流れて朝鮮時代になると、この島は官職生活をして過ちを犯した人々が里帰りしたりする哀歓の島に変わった。また、壬辰倭乱が勃発すると、ここで悔しい人々が数え切れないほど殺されたという。このような事実を聞いて海を渡ってきたある僧侶が寺を建てた後、無念な魂を慰めてくれたというが、その時に建てた寺がまさに美法寺だった。美法島という島の名前は寺から取ったわけだ。火災で焼失した寺を建て直したのは、ソウル弘済寺（ホンジェサ）のソクヨン僧侶によるものだった。江華圏にあるほとんどの島々は伝統的にキリスト教的雰囲気が流れている。ところが、とりわけ美法徒だけが仏教的色彩が強い理由がようやく分かった。",
    "QA": [
        {
            "question": "美法島はどこにありますか？",
            "answer": "美法島は仁川広域市江華郡石母島に付属する島です。"
        },
        {
            "question": "美法島の面積と島回りの長さはどれくらいですか？",
            "answer": "美法島の面積は0.95km2で、島回りの長さは4.98kmです。"
        },
        {
            "question": "美法島には何人の住民が住んでいますか？",
            "answer": "美法島には合計16世帯26人の住民が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "美法島で何が主に行われていますか？",
            "answer": "美法島では主に稲作が行われています。"
        },
        {
            "question": "美法島の周辺にはどんな地名がありますか？",
            "answer": "美法島の周辺にはノルメギ、マンゴル、ナムソンチャン、渡し場、堂山などの地名があります。"
        },
        {
            "question": "美法島へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "美法島への道は複雑で不便なため、貸切船やヘリコプターを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "美法島の住民の生活はどのようなものですか？",
            "answer": "美法島の住民は主に農業を営み、山や干潟で資源を活用して生計を立てています。"
        },
        {
            "question": "美法島には何という寺がありますか？",
            "answer": "美法島には美法寺という寺があります。"
        },
        {
            "question": "美法寺の来歴はどのようなものですか？",
            "answer": "美法寺は元々中国人が休憩する場所として立てられ、その後は官職生活を送る人々の里帰りの場所となりました。壬辰倭乱時には悔しい人々が殺された場所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "美法島はどのような雰囲気が漂っていますか？",
            "answer": "美法島は自然環境が美しく、平和な雰囲気が漂っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 393
    }
}